直線擊中

我個心！！！！！🥺愈嚟愈毒點算好 呀！！！！！！！！！！！！！

🤷

溝下女囉

-.-

食屎好唔好？-.-

唔想溝 好煩 又溝唔到 溝到之後又要比佢煩

唔幫手接 我屌你老母

失戀屌

冇戀過

強 中出完就嫌人煩

戀上你的床

屌你老母 你真係臭西嚟

失邊個鳩嗌俠？？

中出唔到 沒你咁強

再嘈幫你推上熱門

推到咪試下囉4點幾一定冇人

嗚好心痛

屌 又會咁峰迴路轉都有。。。

佢一定係個好男人嚟

feel到 可能佢真係睇到你啲發妖po.....

我都覺如果係真好想喊 太柒

可能而家都睇緊你喊
屌冇計啦 j其他男神囉

屌佢唔出樣可以無限ff仲要咁溫柔